[突發] 支那又送禮，元朗屯門空氣污染仲勁過旺角

空氣質素健康指數
18:00 20-08-2018 空氣質素健康指數 健康風險

元朗 9 甚高
屯門 8 甚高
銅鑼灣 7 高
中環 7高
旺角 7高

個天好黃

成個天矇哂

落過雨都咁？

屯門人表示今日好大霧，又唔係落雨，街都唔想岀，唉

gov話9 即係現實超過9?

港府：元朗屯門的空氣污染由燒烤人士造成

有個朋友係都同我拗話大部分源頭根本係香港，我貼撚左d報導講 打風會吹大陸污染粒子落黎（

同埋根本六七成污染物係來自大陸（
佢係都要話今日NO2污染物最高，所以香港衰過大陸
有冇巴打識呢方面嘅野？

氮氧化物多數係燒煤產生，雜質多更加衰

荃灣全日都灰撚哂

原來係咁，唔該巴打

今日風唔夠大 平時大風d 所以吹得走大陸+香港嘅污染物
（
加上平時六七成來自大陸 （仲有劣質煤）
所以今日係大陸仆街+香港唔好彩

但係唔知咁樣make唔make sense

今日好似世界末日咁

又要3M

望出街灰矇矇

好撚大霧
今日咁早送大禮

夏天唔係吹海風咩，乜今年咁快就賴野